德州暴雪持續 Pizza 店員工堅持上班提供熱食 累透 4 小時仍被客人責罵

美國德州暴雪持續已有一星期，有 Pizza 店員工冒險堅持為食客提供熱食。他們開店 4 小時，將食店內所有食物都送出後，累透坐在地上。有員工在facebook 上發文表示慨嘆，他們甚至沒有食物留給自己，但仍有無數客人對我們大吼大叫和責罵。帖子一出後引來大家熱烈討論，有不少網民更在留言表示「多謝」，對店員表示尊敬。

近日美國多個地區出現極寒降雪天氣，其中德州災情嚴重。現時德州連續多日大停電，暴風雪更導致供水管破裂，約 1,300 萬人受食水短缺影響。有 Pizza 店員工在惡劣環境下堅持開店。該名員工發文表示：「我們冒著一切風險為大家服務的風險。請理解，我們之所以努力工作，是因為我們想為大家提供幫助！」可惜有人不領情，由於大家都急於想吃到熱食，即使員工拚命地做也無法接收所有訂單。因此有不少客人怪責員工，令他感到慨嘆。

於是該名員工在網上發文，圖片中兩名員工累透的坐在地上，廚房中佈滿廚餘。員工表示自己已經盡力去幫人，但仍有很多人得不到食物，對此感到自責。實在，現今德州暴雪持續。美國總統拜登更表示，將會宣布德州進入重大災難狀態。在災難期間，大家應該互相幫助才能解決問題。

Hangry

美國都咁撚落後

咁有使命感做乜，整左都送唔到啦，送左都會凍美國cancel 文化咁撚勁

日排英國落雪叫左個早餐外賣等左兩個半鐘都要cancel refund + credit

事實證明就係你做得幾好都未必會有人賞識﹐但你做得差就大把人排隊屌你

Texas 成日以為自己勁 又乜乜乜
而家落場雪已經玩撚猿

試過紅雨嗌foodpande，最後私人醒多20蚊當貼士

過d既佛羅里達就好熱

人地暴雪都咁認真做食物送Order

香港做盤菜果班呢?
錢就收左, 出事就拍片扮無事, 話係承辦商出錯唔關佢地事, 佢地都係出左事, 先第一次搵個現貨試下品質

所以從來返工啲嘢都係鳩做
橫掂啱唔啱都係俾人鬧

foodpande
佢一日未送到都唔知你會咁好比多廿蚊佢
話唔定你杯野已經變左凍撚茶

少部份兒登仔:得香港人先咁奴性重

德州好慘加洲班左膠笑到佢地仆街